林鄭月娥大讚警太忠誠

...狗忠誠又善解人意，一向是我們的好朋友，警隊內的警犬更是警察的好拍檔，牠們盡忠職守...

差佬同狗擺埋一齊嚟講，啲人批評咗未？

忠誠既近平肉便器

由心而發的真話
實是感人肺腑

wa wa wa
wa wa wa
(猜一人物)

很感激忠誠的狗

佢講嘅嘢係咪咁?
賤賊係指啲指閪官(督賊或以上)
警犬係指啲散仔(屎沙或以下)

琴晚發夢俾狗咬死

暫時林鄭同警隊係一條線

狗閪